呢條片睇到老馬果種球王風範、魅力

即使老左 一出場果刻都係好有吸引力果種領袖魅力、球皇風範，唔係話想複製就複製到。一代球皇。

而且踢落仲係好好功架